BNO 英國當兵 貢獻香港

有無人諗過去英國當兵訓練

由抗爭到抗疫 都見證著香港人自私又細膽 到而家抗疫不停批鬥自己人 我認為好大原因係因為香港人無當過兵

海外僱傭兵

我覺得冇乜可能會請香港人，除非真係英文好好同埋喺嗰度長大
你調轉頭諗， 你都唔會鍾意外國人就係代表你自己軍隊啦

據說英國嘅人大多都唔想當兵，所以香港人會請嘅。但係預左做極都唔會上位